一人一個2018年最有趣整暖自己被竇方法

我先
用風筒吹暖佢

成個被竇搬去非洲

有咩暖過自己既屁

叫阿媽訓暖之後自己先訓

自己正評返先

擺隻貓入去

倒d熱水落去

塞幾個暖水袋入去

連埋頭入去焗自己

係被入面大叫
LET GO HAWKS

係被竇入面扑野

用緊電熱墊

用被到瘋狂打J

擺件肥婆入去助暖佢

塞個頭入被竇之後係咁"霞"氣